大家或身邊既人有無患上D無即時生命危險既長期病?

例如哮喘,皮膚問題,長期腰患呢D
唔會即時擺你命但要長期食藥覆診做治療
會唔會影響生活同工作?開支又幾大
睇中定西醫?

我自己就中咗玫瑰鼻,一唔食藥同搽膏個鼻就 咁

0回覆,原來巴打們咁健康

補充唔係绝症大病個d

喘仔here 一發作每次都好似有生命危險咁 但其實可能好小事 但好撚辛苦

甲狀腺亢進